想問下呢對vans香港邊到有得買

同問

第一隻 900-1000有
因為GD著過